車狗真係賤種黎

不過熱刺仲撚賤種